1. Оголосити змінну можна за допомогою ключових слів const, let i var. Але останнє не рекомендується.
2. Функція prompt бере дані у користувача з можливістю самостійно писати відповідь. Натомість функція confirm дає можливість вибрати "так" або "ні", повертаючи при цьому true або false.
3. Неявне перетворення типів - це те, яке відбувається комп'ютером автоматично. Наприклад, якщо число поділити на строку, в якій написано число, то нам порахує результат, перетворивши строку в число.
